喺的士跌電話, 但求攞返memory card d 相

今朝 (2017.6.19) 7:30 AM 大坑道上車去到海怡半島大約7:45AM

黑色sony 電話, 薄酬